香港警犬係咪全部性冇能絕子絕孫

做警犬係全部冇腦定性冇能絕子絕孫
點解會一步一步幫香港政府將英國留俾香港優點一步一步大陸化
心態唔係為保住份工既打工仔心態 而係狗護主不論對錯既心態